林鄭 我衷心同你講聲：多謝你

距離9/6已經有大約九日。
係依九日期間，我地有傷心、氣憤嘅時刻。
但係比起依啲野，我見到更多嘅係「香港人」。
見到所有香港人齊心有同一目標向前行，實在令人動容。

發夢係12/6示威當日，見到所有人齊心傳物資嘅畫面，我一世都會記得。
縱使我地互不相識，但係個陣，我地團結一致，係大家嘅戰友，同伴。
林鄭，多謝你，多謝你令我地香港人可以團結一心咁去反抗你。
實在有太多畫面見到香港嘅暴徒有幾唔稱職。
暴徒有咩可能要咁有秩序？暴徒有咩可能要保護記者？暴徒有咩可能要好似摩西分紅海咁讓路比救護車？你依班暴徒會唔會廢左少少？

由細到大，我都係一隻港豬。一路抱住一個諗法，就係一個社會入面一定有人唔理政治，亦都一定有人理。
以前嘅我認為唔理政治係一件好正常嘅事，點解要比政治L鬧？你地憑咩鬧我地？點解一定要理政治？
但係依件事令我發現，政治同我地嘅生活係息息相關。
當我一開始理政治時，見到IG吃喝玩樂story，原來真係會好嬲。只係想講：點解可以咁港豬？
我相信依到都有好多人本身係港豬，係依一件事先令我地開始關注政治。
林鄭，多謝你，多謝你令我唔再係港豬。
從此以後我都會關注政治，脫離港豬。

你應該多謝大家仲有良知同埋無忘初衷 唔係多謝佢